（貓奴）有個鬱結想係到舒解

事源係我1年前係山上面執左隻初生貓，奶都未介，一隻手掌大。
咁就攞返屋企養啦，屋企有個老人家，老人家同貓貓感情好好，因為我要返工既關係，隻貓長時間都對住佢，親佢多過我。
係10個月前，我就領養多隻貓陪隻野貓，為左分清楚，野貓叫A，領養既貓叫B。
由於A同B差唔多大，所以佢地感情好好，但A唔怕人，好親老人家；B好怕人，除左我同我女友。

問題開始黎啦，我同女友搬左出去住，好自然帶埋兩隻貓，兩隻貓貓第一日因為係生寶地方，所以好驚，老人家知我搬唔係問我習唔習慣，係問我兩隻貓習唔習慣，我知佢對左兩隻貓貓差唔多一年要搬都唔捨得佢地。我有諗過將A帶返老人家到，因為佢可以陪到老人家，老人家又可以陪到佢。自己同女友養B。但又怕AB分開佢地會唔慣，又怕女友唔鍾意，因為佢當AB係我地既小朋友一樣。

好痛苦，好煩惱。希望各位睇完比小小意見。thanks!

一邊一隻， 你養晒， 老人家冇貓陪會好慘
老人家養左a, 你地有時間可以成日探佢， 探老人家之餘又探貓
關係都好d

貓仔A: 似係你宜家拆散我同兩老多d囉

分開兩隻貓佢地會唔會好唔開心？
唉，可能真係要同女友傾下

老人家有貓貓陪有啲寄托過下日晨好啲
老人家又成日流流長係屋企冇野做～

我覺得要留番A陪老人家

唔好咁自私啦
老人家已經無左你陪
仲要拎走埋貓

有咩咁鬱結 對貓a對老人家好既做法根本呼之欲出

一邊一隻啦
留貓a陪老人家

點解唔可以2隻留俾你呀婆

老人家無寄托好悶嫁
你都唔忍心喇

你都要番工喇，邊俾到時間隻貓

兩隻貓都俾呀婆啦
不過人地年紀大唔肯定仲可唔可以烏低身鏟屎
但至少都留返隻A俾呀婆

你同你女友唔好咁自私

兩隻都留比婆婆，始終你倆都可隨時返去探佢地，但婆婆就未必有咁好氣力啦

你女朋友當隻貓係自己小朋友 有無諗過你啊婆都係咁諗 樓主好自私

岩

留a 比你呀婆
怕b 悶 你可以領養多一隻
一係就兩隻留哂比呀婆
自己同女朋友再領養過

我都有諗過留A比老人家，自己養B再養多隻陪佢

留兩隻貓比呀婆，自己再養多隻

分開老人家同隻貓
老人家會開心?

好心a就比返老人家啦
生娘不及養娘大 你都知老人家負出既心血比你多
佢地相處時間都比你多

同時你有b 大可以領養多隻c
a同老人家既感情可以維持落去